可否真係取消曬所有6月9號後登記嘅新會員呀!

而家已經唔係分唔分別到佢哋嘅問題啦!
又放義士樣(雖然係假)
又係咁帶風向!
要求取消晒6月9號後加入既account!

推

有好多帶風向既人都係6月9日前註冊

我係講緊帶風向自殺嗰啲，或者係咁分化。
有啲人開post講衝定唔衝，我覺得係理念唔同姐。
但已經有P牌仔開post 放義士樣(雖然係假野)，但都好危險。

一係69打後既新會員整個 "69" icon 係個名後面

Icon冇用，唔可以比佢地係連登講野!

留意返，你標題講取消「所有」69後新會員

咁冇得分嘅話就要取消曬佢㗎啦